立場新聞統計：大約 5 項控罪，就有一項撤控或無罪

過去一年，警方屢屢在社交媒體大打宣傳戰，其 Facebook 專頁多次強調已成司法程序的反送中運動被告當中，逾八成須承擔法律後果

仲要計埋幾多拉左冇告